般尼原來每年英超都會羸當屆冠軍個隊

09/10 1:0曼聯
14/15 1:0曼城
16/17 1:0李城
17/18 3:2車仔
聽日 v曼城

般尼 水晶宮呢2隊都算係強隊殺手

贏咗仲點拎冠軍

乜撚野當屆冠軍 17/18 3:2車仔

16-17 咪車仔拎囉

咁係上屆唔係當屆

入到波當贏啦

ok

贏左點冠軍呀大哥

上屆

打和夠做

利物浦夠係咁多年唯一一隊聖誕冠軍最後都拎唔到果隊喇
依啲咒講經

利狗會自爆
輸狼隊係基本啦

衛冕呀 當屆

啱

衛冕係羸多屆喎師兄

衛冕冠軍=defending/reigning champion=上屆冠軍

贏多屆係叫衛冕成功

輸左咪衛冕失敗囉
未出下一屆冠軍前都叫衛冕冠軍架
學下中文先衝出黎柒啦

唔曉字叫文盲
樓主呢啲get 錯意思又理直氣壯既叫咩

我邊忽理直氣壯?

曼聯今年都破左唔知幾多紀錄啦

衛冕係羸多屆喎師兄
荒死人唔知衛冕係羸多屆咁